有無人同我一樣認唔到黑人球員？

普巴同簡迪都幾似

簡迪勁啲 咁應該高啲個個係佢